C朗差不多兩個月冇入波了

講真C朗嘅足球根本無可觀性，作為朗迷我唯一嘅樂趣就係睇佢入波。
而家成兩個月冇入波，我開始覺得佢吹大左了。兩個月冇入波嘅佢，俾盡莫拉達級數。開始有d想做花迷了

雞姦犯係應該收皮

夏蘭特件弱智仔仲衰

佢係屋企努力插水嗰種鬥心同眼氣係無可比擬架！

依家佢把握時間改裝酒店救武肺病人 場內場外都咁有可觀性

C朗差不多兩個月冇渣波了